罷買啦，香港人

只買必需品，八月五號看清楚有那些良心小店（幫襯番佢地多點），拒絕大集團，香港人要加油，要令商家人有損失，他們才會發聲